床蝨定係蚊咬？ 求救

琴晚訓訓下痕醒左 d皮膚又唔似蚊咬咁凸起
床蝨咬？ 但同床訓既又冇事
求救 腳同手都咬左好多

風癩咁

似bed bugs

Why not both?

100% 床蝨

咬嘅話通常有咬口？
你似敏感風癩

都冇諗過係咪床蝨 但同床訓既人 佢又冇事....

一定唔係蚊
似係你對一樣野過敏多過比野咬
係唔係做節食多左海鮮

蚊點會咁紅

都有

床蝨咬唔係咁樣

風癩
我上個禮拜都係咁
去睇西醫啦

咁會唔會係藥物敏感 早幾日食過抗生素 但都食左3日（巳經食完）

風癩係因為抵抗力差？ 過敏？

似皮膚病多
比蟲咬唔會咁

之前試過，睇完醫生佢話冇咩原因，純粹敏感，開咗退敏藥，食完兩日消咗

但飲食冇食過特別野 同平時一樣 又會敏感...

風癩

要搵敏感原因 （最近有冇新進食嘅嘢/新用嘅淋浴露洗頭水/新藥物/去咗咩新地方）

搵唔到要驗血

紅位置唔好接觸熱水

風難 而家只係開始痕
應該兩三日內生去頭，手，JJ，全身無一幸免
仲有一個星期痛，祝好運 睇醫生都係開下藥畀你
最近食過咩？食物敏感或壓力大

利申 十幾年前中過，痕兼腫痛到無可能訓到
準備定無比敵 等你好過D

我都唔知
我自己冇食物過敏
但係都突然出風癩

咁睇中醫定西醫好D?

你過敏咪更大塊

西醫先
等啲風癩退咗先
再慢慢睇中醫調理

風癩～
我之前試過，主要係過敏反應。不過有次睇醫生，醫生除左講同致敏原有關外，仲話唔好用太熱既水沖涼。
我之後先醒起，我果排用好熱水沖涼後，就好快覺得痕同發風癩。
我都都係發係隻腳度，唔知呢個資訊幫唔幫同你。